鍾意咗妳6000日

由2003年9月11號開始, 到今日2020年既2月14號, 啱啱好6000日
多謝妳成為我既動力
多謝妳為我帶來美好
我真係好鍾意妳㗎
情人節快樂
出年要一齊過

正確

係6000日

9.11

17 年 結婚生仔未